下年全球競爭力，香港又排第一

無言